#「逢甲票選系統」常見問題

 ## Q：為什麼我需要註冊帳號？  
- 我們需要您的信箱帳號，才知道您有沒有投票資格  
未來有計畫與學校的系統對接，這樣您就不必多註冊一個帳號  
造成不便請多多見諒。

## Q：如何註冊帳號？
1. 首先，先到[註冊頁面](/member/register)。
2. 輸入您的逢甲學號，並選擇`fcu.edu.tw`。
3. 設定您的密碼，至少要有6個字母以上  
   **（我們強力建議要8個字母以上，且英數混和）**
4. 通過`我不是機器人`檢查。
5. 按下`註冊`，系統即會發送`驗證信`到您的信箱。
6. 登入自己的[逢甲信箱](http://mymail.fcu.edu.tw/)，開啟`驗證信`，點擊`驗證連結`來完成`驗證`。
7. 恭喜，完成註冊！

## Q：為什麼沒有收到`驗證信`？
1. 您可以先到`垃圾信件夾`看看，有可能我們的`驗證信`被誤判成`垃圾郵件`。
2. 有可能是您在註冊時，打錯您的信箱。
3. 處理郵件的伺服器忙碌中，請稍待一會。

## Q：你們支援那些瀏覽器（browser）？
- 我們建議使用 Google Chrome 來瀏覽網站  
其次是 Firefox 、 Internet Explorer 11

